修理電磁爐 63516383 或上YouTube.

有冇人知究竟係咩暗號黎？

快啲執野走
唔好問點解

大圍成區都係呢句野 keep住多 究竟係咩黎

油咗遮住又寫返. Loop咗幾次.

最搞笑係或上YouTube

打去問下

究竟上YouTube 要search 啲咩keywords

我o個區都見到
或上youtube係咪即係串人唔幫襯就食自己

修理電磁爐

意思係叫你search完自己學點整

試過等車見住個呀叔拉住架車仔，拎住支marker起度寫，可能架車仔入面全部都係marker。

6/3+5 = 7
1+6+3+8+3=21

上youtube睇721

即係叫你一係搵我一係就自己上網睇點樣整

我都有呢個疑問

成街都係 簡真陪住新一代小朋友大:(

打呢個number真係揾到野

我屌，即時睇下先